\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template 
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.05} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{2y Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Mat 2} % Article title
\author{%
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium\\ % Your institution
\normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\date{\today} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \maketitle
    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave1.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item \includegraphics[scale=0.5]{losning1a.png}\\
        Nulpunkterne for $f(x)$ er i
        \[x = -1.36,\quad x=7.36\]
        \item \includegraphics[scale=0.5]{losning1b.png}\\
        Vi finder hvor $f$ krydser x-aksen og finder integralet under grafen i intervallet [-5;4] til 1275.75.
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave2.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item \includegraphics[scale=0.4]{losning2a.png}\\
        Graferne krydser hinanden i
        \[x = 1,\quad x=9\]
        \item \includegraphics[scale=0.4]{losning2b.png}\\
        Vi finder integralet mellem graferne i intervallet [1;9] til 101.33.
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave3.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item \includegraphics[scale=0.4]{losning3a.png}\\
        Vi bruger formlen:
        \[V = \int^a_bf(x)^2dx \cdot \pi\]
        \item \includegraphics[scale=0.4]{losning3b.png}\\
        Stamfunktionen til $f$, som i dette tilfæde er $g$ krydeser y-aksen i 5. Vores forskrift skal derfor være $g-5$ hvis $g$ skal gå gennem $P(0,0)$:
        \[g_{_1} = e^x(-x+5)+\frac{1}{2}x^2-4x-5\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave4.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Vi ved at grafen for vinduet har et punkt i $(0,0)$, et i $(5.5,\frac{3.7}{2})$ og et i $(3.7,0)$. Vi sætter de 3 punkter ind i et værktøjsprogram og laver regression:\\
        \includegraphics[scale=0.4]{losning4a.png}\\
        Forskriften for grafen til vinduet er:
        \[f(x) = -1.61x^2+5.95x\]
        \item Vi tager arealet mellem den vandrette linje og $f$ i intervallet $[3.07;3.7]$ og trækker det fra arealet under den vandrette linje i intervallet [2.3;3.7]\\
        \includegraphics[scale=0.4]{losning4b.png}\\
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave5.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item \includegraphics[scale=0.4]{losning5a.png}\\
        \item Formlen for beregning af længden af en kurve er:
        \[\int^b_a\sqrt{1+f'(x)^2}\]
        Vi bruger geogebra og får længden af kurven 55.62.
    \end{enumerate}

    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave6.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Vi finder arealet under reaktanglet med højden 5 og bredden 0.2, derefter arealet under $f$ fra 0.2 til 5 og ligger de to sammen:
        \[V = \int_0^{0.2}g(x)^2dx\cdot pi + \int_{0.2}^{5}f(x)^2dx\cdot pi  = 30.79\]
        \includegraphics[scale=0.4]{losning6a.png}\\
    \end{enumerate}

    \includegraphics[scale=0.5]{mat2opgave7.png}\\
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item For alle $a>1$ vil grafens krydse x-aksen i $x=1$. Det andet kryds med x-aksen vil være $x=a$.
        \item Arealet for $M$ udtrykt ved $a$:
        \[\int_0^1 (1-x)(x-a)dx\]
        Arealet for $N$ udtrykt ved $a$:
        \[\int_1^a (1-x)(x-a)dx\]
    \end{enumerate}
\end{document}
